[公投]番shift影唔影響感情

番咗5年 感受好深 返緊工唔知另一半做緊咩 又見得小(用空檔得閒食個飯) 搞到疑心重咗好多
各位番shift巴絲分享下點拍拖
影響
唔影響

whatsapp多，一日傾個零鐘咁，好日都唔會見
冇安全感都冇野可以做到
唔知仲可以keep到幾耐

拍咗幾耐?

唔會啦，我男朋友都係返shift
自己係學生，不過佢公司好近我，成日可以返工/放工前見一見

我地兩個都返緊工 仲要地點隔好遠 住嘅地方都隔好遠